Fate 系列 | 聖杯戰爭 | 介紹及解釋

今次邀請左宅友D昂幫手寫稿，
介紹聖杯戰爭的來龍去脈，
預定會繼續介紹其他Fate作品，
希望大家多多支持！

支持下先,

多謝晒
見到咁快幾個負皮有D驚講錯D咩

比個正皮你頂下先
返屋企先睇 希望唔好失望

g持

順便想問下睇fate系列動畫嘅正確順序係咩

Fate H

多謝

Fate前後有兩間動畫公司畫過
舊嘅畫咗Fate/stay night (2006)
同埋劇場版嘅unlimited blade works

新公司畫咗Fate/Zero同TV版嘅unlimited blade works

Zero係stay night嘅前傳
stay night同unlimited blade works可以睇做同一個故事但係劇情有唔同

另外，外傳有carnival fantasm
入面有Fate嘅角色出場
亦都有其他月世界角色登場
所以剩係睇過fate可能會對角色有啲陌生

06>fz>ufo ubw>蒼銀=fgo=apocrypha
空境

正係睇過06 結局好sad

moon gay😅

06起手

正傳出既動畫有四部，計埋黎緊既Heaven's Feel
Fate Zero
Fate Stay Night 2006
Fate Stay Night Unlimited Blade Works （分劇場版同電視版）
Fate Stay Night Heaven's Feel

FSN原作係PC game，所以有多線故事同有三個唔同故事既作品
跟返原作就係2006 → UBW → HF
內容會越黎越黑暗，同越多真相
不過2006整得好爛，HF又未出
直接睇UBW都可以，而電視版比較好睇

而時間線黎講
FZ係第四次聖杯戰爭
FSN系列係第五次
整體黎講FZ既故事係FSN既發生原因

所以簡單黎講就係睇 FZ → FSN UBW (電視版)

其他就外傳，下期個套都係
只要對聖杯戰爭有D認識都可以直接睇

fate的初心 一定要建立係saber嘅離去
沒有你的森林

二世漫畫

唔該哂咁多位巴打解答小弟問題

淨係聽歌都抵

樹海兩首神ed 再加saber 既感情已經超越所有
除非fate 線重製 唔係06真係諗唔到原因要飛
就算重製 我希望首ed有返咁上下高質
果陣我首首都唔飛ed 太好聽

Archer死個到

06既魅力 係音樂同煽情

06最尾唔係改晒咁多線混合既話...
其實真係經典

06啲歌好好聽 saber

06黑歷史都吹奏
理想鄉反彈ea

屌你老母

睇fate=睇H漫

今期可以J下賴光媽媽

on9...無睇過既人完全聽唔撚明lo....

俾下意見?

啱啱玩翻fsn個vn，覺得fz有d奇怪，先唔講saber係fate線唔識伊莉亞同唔知英雄王真正身份，仲有saber係fate線已經交代過就算唔被了解同被孤立都要貫徹自己既王道，有咁既覺悟都被亞歷山大講到無聲出啞咗

fz雖然好睇但作為fsn前傳，銜接方面就

我都想睇fate系列
但係我粒seed 係bitcomet入面擺左半年都未dl完

覺得未接觸過呢個系列既人睇呢條片可能仲混亂
用聖杯戰爭既規則去做開頭會簡單清晰d
世界觀同來源另外做多一條片去補充似乎仲好

留名

FSN 06 同FZ 在銜接方面係差d
但FZ 接UFO UBW 就問題唔大, 好似saber 對聖杯同過住既事既執著

另外 saber 係FZ 仲未知金閃閃係英雄王
得征服王知金閃閃係乜水

一黎FZ係後過FSN出，FSN無得郁既情況下就實有衝突既...
二黎佢地講過召喚出黎既係英靈分身，係獨立個體
現世既記憶係唔會帶返去
所以唔識都唔奇

saber未瓜材,特別啲的

答埋最上面少少
印象中saber fz係未見過伊莉亞
金閃閃樓上有人講左

saber覺悟,有人就話saber比虛淵寫到變傻仔,
但係可以話就係比大帝串完所以先諗法有變化,咁解睇落合理啲

支持下

最鍾意LAST STARDUST

應該見過
係德國間屋到
金閃閃saber 係認得，只係唔知佢真身
亞瑟王未死，佢係有記憶
FSN 06 同UBW 第五次時都記得第四次既事

saber係fz叫金閃閃做英雄王

記得官方好似講過fz係同正傳世界好相似既世界,二世事件簿都係
所以所有問題當係平行世界就解決到

正好我岩岩玩完Fate 同 Ubw 跑緊hf線

不過06都吹奏係咩事

老老實實 fate既故事大鋼的確係條片講既咁 7個master帶7個servant互相撕殺

但fate 同ubw劇情中除左上面既聖杯戰鬥外 仲有插入一大堆一大堆既日常 而且上面兩套既節奏奇怪到不得了 男主角夜晚同敵人打餐死 傷完醫完
第2日繼續開開心心返學 繼續溝女主角

所以我完全唔建議大家睇06fate 唔講作畫 靜係劇情同節奏都奇怪到一塌糊塗

Ubw都唔好得好多 不過作為一套爽片黎講佢都幾出色 打鬥畫面 光影處理方面都係一流 只係為左睇打架都值得去追

而Fz作為fsn同ubw既前傳 我會覺得Fz遲d睇都可以

因為Fz不論劇情 打鬥 節奏完爆左上面兩套 睇左Fz先 再睇ubw會完全食唔落去

呢個問題...youtube留言都有人講
但今日查過, 只係一段好短既書尾訪談
大約講既係其他作品同FSN既分別
唔係好確實咁講係平行世界, 不能作準

以下出處：小說Fate/Strange Fake vol.1卷末 奈須蘑菇的解說

『如果要以作品差異進行分類的話，

Zero是「與stay night同樣條件，卻有著微妙差異的世界」。

Apocrypha是「中途為止都還一樣，但之後演變成了另一個世界」。

二世事件簿是「完全為同個世界，只不過加了三田誠香料後讓空氣密度不太一樣，有著濃
厚的魔術氣息」。

Strange Fake是「條件相同、也抵達同個結果，可是卻演變成完全不同的世界」。
要問為什麼會這樣，「Fake」的故事主題正如其名為「虛假」，也因此凸顯本作與stay
night之間的浮動會較好，這是一半的理由。
-中略-（另一半理由是因為執筆者是成田良悟）
總而言之，Fake並不是要嚴守stay night所鋪陳的規則，而是運用那些規則去遨翔，一部
平行的「偽典」。』

06我覺得好撚好睇
起碼我睇完好空虛 影響到人既感情為之好片

點會呀，fz 3個對手無啦啦坐埋一齊飲酒吹水 ，其餘時間又成日係到講騎士道唔打鬥。反而fsn ubw一見到敵對servant即刻開戰，劇情曲折又有高潮起跌，戰爭結尾好感人，而且ubw作畫水平極高，畫面極之華麗，完爆fz

邊有
去到第23集征服王同英雄王打，亞先講出佢個真身

dust to dust ashes to ashes

FZ廚係咁嫁啦,同早兩個月班魔劍撚一樣淨係睇到自己想睇既「現實」
鳩UP下D入門級哲學就覺得好有深度
成班「成熟」既master一係就傻既一係就癲既,任得雙主角(切J,韋伯)玩
戰鬥節奏斷到明明好多場戰鬥;除左切J打個兩場,其他都係打兩下花生都未開又散場

作為前作劇情有D犯駁都算,最多奈須講兩句打圓場
最大罪係乜都攞呆毛做靶,明明FSN呆毛根本唔係固執騎士道+左膠王

成日話fsn小朋友打交，fz大人master真正聖杯戰爭，一個就同caster一齊殺細路完全唔理聖杯戰爭，一個就係學生無啦啦去走參加，一個開波就得番半條人命，仲有個係扮輸左入教堂避難，正常參戰既無幾多個，真係好笑。
戰鬥就係咁吹水打得兩下。

首先我無話fz幾睇因為佢比較哲學 單純因為佢打鬥 劇情 節奏好

你唔可以否認fsn ubw 既節奏好奇怪 完全意識無打緊一場係會死人既戰爭

而且5戰既master同4戰既差幾遠 4戰入面除左綺禮同龍之介 每個master都有自己既願望 大家既願望有矛盾先發展出戰爭

而且4戰描寫角色比起5戰豐富得多 你會了解每個英靈既思想 真係描寫得好入肉 唔同5戰 除左saber 紅a外 其他英靈既存在真係配角咁

大帝死真係好傷心

FZ 畫面點都靚過UBW 喎
同埋FZ 班master 做得好過UBW
作戰水平技巧高，班 SERVANT 都會受制於master, 除左caster果個癲既之外
切 J 同神父,仲有Lancer 個master 鬥都好精彩

算鳩數啦
咁有戰爭意識點解一係傻仔一係癲佬,全部比切J同韋伯撚
打鬥咪得切J打得好睇,其他都係打兩下走佬/收工
4戰master有願望咁點,有咩野高尚過5戰?真正矛盾咪又係得痴漢雁夜同時臣

講描寫角色更加自曝其短.
夾硬將大部分角色性格壓成平面黎捧特定幾個
e.g. 呆毛 = 固執左膠騎士王,雙刷= 忠義忠義忠義黎捧切J「夠現實」
Servant更慘,為左捧大帝而一次扭曲晒呆毛+金閃,雙刷得返句忠義;C元帥,蘭B同百貌連思想都無了解乜野?

相反
FSN呆毛紅A唔洗講;lancer同樣係忠義就比雙刷更立體,仲有Fate/HA補足
R姐係HF線會有足夠戲份,C媽小次郎B叔係UBW都係一兩個場景就已經有印象,戲份同量但佢地既思考都有正面講/用行動講

又變左做fsn vs fz，型月po嘅宿命

fz係就係個個角色都有設定到
但係論設定既深度一定唔夠fsn黎
先唔講FSN整好成個世界觀比fz跟就令寫劇本難度低左
FZ好多部份都只係虛淵式黑劇情
酒會更加係ON9之霸完全同FSN既saber唔同

我撐FGO

入黎睇鬧戰
extra黨

我盲撐成田良悟
G持fsf

樹海真係首首歌都咁好聽，點解最後都係要解散！

樓上又有大戰
06同fz都好鐘意 一套煽情一套綜合質素極高
反而覺得唔入流既係ubw

睇完條片 比返d cm先
唔知樓主本身定位係想介紹新人入坑定點 但係出黎完全係fans向
新人睇到可能比設定嚇親
如果係出fans向 想聽多d正傳動畫冇講既細節 例如打完第5次之後點
google都有 但係好散又多數殘體 有人講會有心機聽d

我覺得呢啲咁大路既野冇咩好介紹
新宅真係想知google都大把
同埋樓上樓主連saber唔係正式英靈都唔知，應該唔係好專精型月既作品

想睇樓主講今敏

lm 吾皇萬歲

做為一個月廚覺得戰fz同fsn無意思
Fz同fsn故事個切入點先天已經決定左故事走向
Fsn三條線主題/畫風都差咁遠
你係條行少年漫畫風既線話佢唔夠現實係咩心態
另外以虛淵作品黎講fz都唔算好黑同現實
唔係唔可以吹捧 都唔係吹成咁
我就等睇d人睇完hf口風會點轉
只計動畫黎講入面都係推薦
快轉睇左06版->fz->ubw
06版比你對士郎同saber有初步認識
同j下bgm
之後睇番fz d對應位先會感動d
當年第一次睇fz小說睇到最後切嗣同士郎講野個段真係起晒雞皮
ubw係可以比你睇清「衛宮士郎」到底諗緊咩同J用背影講野既男人紅A 之後你先會理解hf既士郎既覺悟
之後有興趣做月廚就可以睇埋hollow同extra
或者睇事件簿J潮男版韋伯
AP評價有d兩極廢事講
prototype同fake就同fsn畫風唔同 好個人口味

06 fsn首ed好好聽

其實係想將大部份資料執齊
為將來介紹其他Fate作品鋪路
因為google出黎除左D野散, 其實好多都翻譯唔完整 / 斷章取義
我同個fd都查左超過七八個中日資料站

順便就介紹新人入坑咁
不過我地淨係掛住執資料就忽略左俾新人睇既部份
最後錄晒野先留意到

我好似響度同段片都無提過saber
只係講緊FZ同FSN既矛盾問題既其中一個可能解

咁Saber點解係非正式呢？
或者你解釋下?

其實fz 同fsn saber人設接唔到軌都算係圍內一個大爭議既點
fz實在黑得太勁 完全係刻畫到一個牛皮燈籠大愛左膠
當然係突出左fz其他部份 但如果考慮到要接一套2年前出版既舊作
就未免有d不負責任

樓上你講設定從者召出黎記憶唔同,所以有矛盾
但係死左先做到英靈,從者=佢地用黎打聖杯戰爭既分身,所以先會有呢個問題
saber未死,就算06年版最尾都有saber打完杖還劍瓜柴個一幕,未死所以唔算係正式英靈
好似就係咁樣

分身呢個講法我都係第一次聽 有無source?
好似只有某d係因為真身不明而好有名氣 好似小次郎呢d
先會以非真身但係有真身身份出現

小次郎唔係分身
係話佢係最似傳說既佐佐木小次郎,所以佢唔係真正既佐佐木小次郎

分身呢個講法第一次聽,你一定冇睇樓主條片
佢入面自己講的

最重要的補魔力設定唔講
笑死人咩

返去溫下書再嚟啦

樓主會唔會介紹下fgo世界觀

課金與奶子

M與痴線佬

主角力架的冒險紀念碑

分身講法資料來源:

大意係英靈本体響英靈之座（阿賴耶識），所以佢地響現世死亡，只要本体仍然響英靈之座，就可以再召喚。
所以召喚出黎既英靈唔會係死亡後既姿態出現，而係本人某一時期最強狀態既分身／片段。
因此係有可能響同一場聖杯戰爭中，出現年青版同老年版既同一個人。

召喚分身最佳例子係FSN Rider，照理黎講，存在於英靈之座既佢己經魔物化，
但響FSN入面佢仍然係以神話狀態出現。
又例如，FSN入面紅A本人都仲未死。

當然呢段可能係FGO時期既補充資料，FSN或者FZ時期唔係咁解釋。

至於Saber，求證過的確唔係正式英靈，呢方面我的確唔知。
但要出門，轉頭再講。

英靈之座好似係抽離時空軸外
士郎未死 但係召喚出黎既係死左同入左英靈座既佢
同埋官方好似講過fsn 三條線既士郎都唔會成為紅a 形成紅a既經歷係唔係主線既世界線

你quote既野內容無問題(除左紅字存疑)
但補充兩句

所謂全盛姿態出現其實都有唔同角度既「全盛」,所以先有少/老年/唔同職階
簡單理解就係一個英靈因唔同既(流傳/記載/信仰)而得到既唔同側面
反過黎講, 只要有(流傳/記載/信仰),一個英靈無論現實存唔存在,甚至係唔係人都可以成為英靈. 依兩點係之後7月播既Fate/AP會幾重要

另外小次郎既例子同上面段野無關
佢直頭唔係「佐佐木小次郎」任何側面, 而只係因識燕返而拉上關係既農民
因違規召喚,原本既「佐佐木小次郎」無被召喚到(到底有無就唔知);而由無名農民(F/ha有佢同某路人自稱姓津田,但不知真假)頂上.

fate系列有資格上英靈座既大致上可以分兩種
第一種係達成左某種功蹟既英雄 可以叫正統英靈
第二種係同阿賴那簽約既守護者
世界觀上世界既意志按目的分開兩邊
一邊係星球存續既蓋亞 一邊就係靈長類存續既阿賴那
阿賴那會請某d人簽約 幫佢地達成願望
代價就係佢地死後要成為守護員瘋狂ot
詳細可以參考紅A
Fate世界觀下saber係吉死莫德雷德之後眼見屍橫遍野 不列顛收晒皮
就向阿賴那許願想取得聖杯改變呢個結局
阿賴那就幫佢定格係個個時間點 等saber可以瘋狂出去打聖杯戰爭/被召喚出去
所以fz/fsn時間點召出黎saber既係仲在生既本人
唔係正常召死後上座既英靈既分身

根據番garden of avalon所講
saber係某個時間點終於放棄搵聖杯
之後先會接番傳說貝迪三次還劍後終於死去/進入Avalon

其實依家分左 天地人星

樓主可以google 下

lm

點解隻呂布會咁7

中國男英靈

一拳打唔死孔明是咪有d咩誤會

小次郎要講既其實好複雜
尤其fgo多左某幾個關於虛構系既設定之後
因為英靈其實可以再細分係史實/傳說/虛構
按設定者既喜好 細部上設定有唔同
佐佐木小次郎係fate黎講係採取左虛構人物既說法
農民係能力上最接近大眾認識既佐佐木小次郎而比人拉出黎既冒牌貨

好同意有人提出老虛為咗提高英雄王同亞歷山大而寫衰咗saber

老虛淨係識寫勞資糾紛

玩vn嫌最尾saber係樹林死個bgm唔夠煽情，較細bgm再開有你在的森林，即刻希望亞瑟王可以係avalon再見到士郎，但都要等士郎死後

見到力架

呢d就係sn應有既優勢
你話朝早返學夜晚打交好兒戲?冇saber同你一齊食飯出街訓教沖涼補魔
你結局邊會咁唔捨得 不過都係鐘意fz多d

UBW完個排蘑菇係個訪問入面講, 話紅A係黎自一條可以稱得上係Fate線Good End既路線

06 d歌真係首首都幾好
10年個兩集Fate TV總篇集首ed又係好撚正
叫雲のかけら

想聽返タイナカサチ 同 樹海 fate系列歌
可以去:
タイナカサチ 同 樹海 是神 認唔認同?

我唔係好明點解第三次聖杯戰爭召喚岀第八個英靈就引發岀FZ既故事，可唔可以解釋一下

人地都話新作會講

人類惡

無錯係抽離時間軸
但以FSN故事時點，紅A係未存在既守護者
所以響FSN既紅A都只係其中一個分身

不過紅A要講就太多內容...

唔睇2006既話 睇其他版本會無咁大感覺
Fz睇完反而覺得除左打鬥好睇 人物描寫無咁深刻（都可能係自己玩完pc先睇06再睇fz已經好熟）
Saber本來條線就係講幻想中既愛情啊，計我話除左要睇哂咁多集之外更應該要睇埋VN再聽埋森海

呢點係英靈既出處，同聖杯系統唔係太大關係

第三次其實都係無詳細戰況
只知道第八英靈復仇者出現
而呢英靈無咩戰鬥力，但響概念上，佢係代表人類全部既邪惡
佢早早就戰敗，被小聖杯回收，加上小聖杯被破壞
於是污染左成個聖杯系統

而佢影響FZ既地方
係最尾切嗣發現聖杯被污染，於是叫Saber破壞左佢
入面既污染物流出，最終復活左綺禮，金閃閃受肉
而污染後既聖杯都繼續留到FSN

至於連去FA個邊，詳細就要留到動畫出

既然抽離時空 我理解係個英靈產生時間根本唔影響召喚
只要佢過去/現在/未來存在係英靈座
就有機會被任何聖杯戰爭召喚 即使場戰爭發生係任何時間
切j如果憑空召 係有機會召到紅a(緣)
有錯請更正

呢點其實係點解會召喚紅A，紅Ａ又點解會受召喚
同紅Ａ係唔係分身無咩關係

而佢存在響英靈座，即係上面提過既本體同分身內容係適用響佢身上

嘩屌，士郎死左都要做英靈，咁咪即係冇得去avalon見自己條女。。。唔怪之得紅a咁想殺左士郎，另一邊saber又自己單機響理想鄉過生活

唔係
你當係平行時空佢既經歷都會唔同,所以未必係會同saber fd
簡單黎講紅A係因為做英靈同佢夢想中有出入,所以唔想士郎堅持自己做正義朋友既夢想

同埋唔怪之得ubw入面紅a開波果陣見返saber果刻有啲啞咗嘅感覺，原來見返自己條女

06果陣真係覺得紅a好神秘
死左之後仲有特登提返紅a生前係咪識saber
逐條逐條線咁睇落去先咁好效果

自己入左個無時間既空間,
難得出到黎,
點知見到女朋友失左憶想殺自己

邊個話saber係士郎條女？
士郎有3條線架
可以係櫻
可以係凜
可以係saber
或者有顛佬覺得係伊莉亞都得

其實有冇講過頭3次聖杯戰爭係邊d 英靈

應該冇 淨係知第三次有安格拉

固定印象黎講
凜配紅a 櫻永遠孤獨
士郎係同saber最襯

兩條線都路人又未有動畫
我覺鬼櫻同士郎老夫老妻feel

櫻線normal end話櫻係衛宮宅一直等可以再見到士郎，個情境好sad

睇fha 同幻想嘉年華都知伊莉亞係士郎「後宮」之一
同埋好似講過本身有伊莉亞線
只係趕時間出唔切

識J一定J伊莉雅
御三家只係外行人既口味

感謝忍者詳細解答

櫻線先係真正既fsn個條線
所以真女主係櫻

仲有紅a唔一定係士郎
可以係平行世界一個好似士郎但又唔係士郎既人
你見佢叫無銘就知

紅a

係調返轉士郎唔一定係紅A
無銘同士郎紅A其實就冇必要劃清界線
最初設定就係兩個人
到最後咪又係食書同同一個人冇分別

咁按番extra系列既世界觀黎講
無銘同紅a係好接近但係唔同人黎

記得FGO出左之後食書食左做同一條友

唔敢同人講鍾意fate，好毒

你講唔講都毒架啦

都唔係處 含啦八婆櫻

處女廚

fate zero最正
stay night變左甜故

想問佢係俾個老野diu定係呀藍毛個個

比蟲屌(個老野都係蟲),比藍毛(佢掛名阿哥)屌,又比士郎屌...

都係時臣既錯...

有冇人同我一樣都幾鍾意fsn lancer
不過唔知佢成為英靈有咩目的，但完全係果種大俠feel，型到

fz都係啫

kiri特登執士郎返嚟去diu番佢兩個女

fz個個=專食人妻
fsn個個=係女都啱既咸濕佬

變左

fsn本來就係gal game

agger
沒有血緣既妹妹

要R姐就夠

識食食c媽

一樣重口味

想問下點解ubw線最尾士朗去左中東而凜冇陪佢既

唉原本有r姐線嫁 好想j r姐呀

j左r姐lily

Lm

個段應該係遙遠既未來
士郎練功有成，開始為左守護世界而四圍走
中東應該只係其中一個戰場

凜無辦法阻止佢繼續做英雄既夢
只能夠幫手訓練佢
結局都係無一齊

還是櫻BB好

認真睇過06only
想問故事線同睇既次序係咪一樣

06 is shit
建議直睇UBW TV版
或者玩驚

你等比人屌啦

sad
咁有關10年後既聖杯解體呢

得個資料係到
偉伯 4戰rider master同凜去左冬木解體左個聖杯
詳細啲既資料唔知二世事件簿之後會唔會講
二世事件簿都補左些少5戰既設定,例如:caster原master之類

等HF線

出處係邊
btw thx

故事線就FZ > 06 > UBW
不過06結局係幾線溝埋，所以BBQ結局得黎有少少亂
但可以當係打好基礎知識咁睇
因為去到UBW同甚至HF線就會跳左好多基本內容

抄日文type-moon wiki

『complete materialⅢ』では遠坂の当主と記述されており、凛なのかは明かされていなかったが、コラボイベント『Fate/Accel Zero Order』で判明した。

大概係話原本係話偉伯同遠坂家當主一齊去解體,係fgo設定集入面就判定到個當主就係凜啦

最初解體既出處唔清楚

只係估唔到士朗明明有凜都要去做條傻仔
凜係唔係之後無再提到，除左解體戰之外

出左新

係啊

之前睇過篇文章講士郎係異常者
第四次戰爭俾切嗣救返之後，佢個心己經死左，無左「為自己」呢個觀念
心中只有幫人同繼承切嗣去做英雄既想法

暫時未見到資料凜仲有出場
除左D平行世界啦

其實基本上五戰完左之後都冇咩之後既劇情
所以應該所有角色都冇咩後續可以睇到
士郎係因為故事中有紅A,同埋紅A又係extra系列係主要角色,所以先多啲資料

話說，點解紅a要收埋魔術禮裝，同幾時收埋
套禮裝係唔係指赤原禮裝

魔法戰爭

收埋咩禮裝?
如果係指赤原其實就係佢一直著個套
另外有套金色係Extra個邊出既

紅a比金閃閃打之後去左收禮裝同去食動物既肝臟

唔係好get到你講邊段劇情
大約故事係?

UBW要有fate線做鋪墊，齋睇UBW會覺得節奏好奇怪
利申：fate線淨係玩過game

係ubw到紅a同士朗打完之後比金閃閃打中走佬之後既事

A-1 picture boom boom boom

個封面
係GAME入面係咪比人後入?

你係咪睇呢度見到?

暫時未搵到其他site有提到收禮裝同食動物

不過都合理既
禮裝其實係所有魔法道具既統稱
不論武器，防具，寶石之類既物品都可以咁叫
佢個段時間俾金閃閃打傷左靈核，又無御主補魔
應該係無足夠魔力造新武器
所以就只有靠回收道具同殺動物（收靈魂）黎補充

閃閃察覺唔到紅a未死其實又係官方逼死閃閃嘅表現黎

設定到無撚敵 係有代價架

唔係話殺動物食佢地啲肝臟補充魔力咩
幾時有吸靈魂啲咁神怪既設定

金閃閃衰在太囂
次次輸俾人都係因為睇人唔起唔出全力
然後大意中伏

未來視都有埋 雖然係預測

應該係得game同埋FZ先至認真打過

睇魔法少女伊莉雅同f/z就知佢除咗ea有好多勁寶具，又有飛機，又有隱形帽，又有開山刀，但係正傳f/sn都冇用過

淨係ea都屌打啦
反而出其他先唔係出全力(應該係
利申:唔熟fate

佢唔認真都唔係冇道理既，認真都冇人夠佢打同佢都當左呢次聖杯戰爭都只係場遊戲

睇番FGO第七章
閃閃日日比女神炸都當無野，
四戰五戰真係當雜種，唔怪得人老馬

臭雞有就住 都係想玩鳩佢姐

fz邊忽認真
英雄王都係人生觀上認可佢

相對地囉
有幾何用哂三種寶具打對手

最認真個次係打恩奇都

提媽

全副武裝再用天之鎖同Ea, 然後親手殺
對閃閃黎講算係好好招呼架啦

我覺得b叔果戰反而係閃閃幾有鬥志既一次

Hea到仆街wo

知b叔出名 突登去挑機想超越神話
射撚到b叔受孕咁濟

有留手啦 一開波出鎖B叔淨係可以停喺樹比人射

F/z 金閃閃打蘭斯洛特都好認真喎

架飛機就認真
佢咪又係篤篤手指控住部機

結果就被人射爆部機
雖然之後好似好型咁出返黎

作為金閃廚都幾難過
係fate同ubw都做衰人，逼住智商下降退場
都hf可以型一型，又瞬間柒到地裂

都係撚狗咁玩下咋佢
邊有認真,真係認真,蘭斯洛特1分鐘都未必頂到啦

磨牙

咪f/sf一開波見到大家即刻開寶具對射

ufo改編得幾好, 最後B叔超越自己神話衝埋去斬
原著完全係禁住黎打

FGO咪型到仆街 仲想點

game唔到天鎖之後射到成面都係咩?hea到仆街wo

好似蘑菇寫落去

唔係GAME都係最後整斷左神之鎖咩,定係我記錯

定伊莉亞果到佢加左入去，唔係好記得

入去app台fgo post問下大把資深月廚解答

game都有斷

FGO真英雄王

笫7章真係型撚到出晒水